唔講立場，TWICE 算唔算現今韓國第一女團

作曲寫詞唱歌跳舞都掂
“Rainbow” 是由大姐娜璉獨立作詞
”Get Loud” 和 “Trick It” 則分別由志效和多賢與 JQ 共同作詞
Momo 參與了 “Love Foolish” 的作詞工作
“21:29” 由 TWICE 全員負責作詞
彩瑛參與了《How u doin’》的作詞與作曲
音域闊，唱咩曲風都駕奴到
仲要有自己特色，唱咩歌都好一聽就知係佢哋唱
請珍惜TWICE

是
駁唔到

醜樣line❌
才華line✅

子瑜世界第一！！

你完全放棄左？

咁多作品 世一添啦..

我咪話啲人叫醜樣line係唔啱囉...

是

最柒女團

snsd之後 twice 一直都係第一

第一純偶像派

可以同izone爭實力最差既女團

Bbg

成班盲反 除咗酸仲識咩。。。

好波！！！

係咪有個中國人叫 tzuyu

唔係twice仲有邊隊

[once食屎] 我家izone已經係近10年第一銷量女團

就嚟解散就咪拎出嚟講啦

你好想奈返hkt？

我想日本line返日本
牙包去咗韓國發展之後瘦到成條柴咁
你唔心痛咩？

有得你唔想？點都會返日本㗎

咁都係，雖然我無乜所謂，有得推就夠。
當然有人話佢入izone 浪費左大好時機